做人好多煩惱好辛苦

人愈大 發現好多野都變左
細細個可以自娛 好開心好易咁過一日
到宜家大個 發現身邊既朋友一個一個咁小
大個左 有好多野發現埋唔到冷
有時真係覺得好無謂 點解要有咁多有刺既說話
唔通連凡事留一線 日後好相見咩
見到其他朋友冇呢個情況出現 都真係有小小葡萄
唔知有冇巴打同我一樣都係咁諗

利申：sorry for 長文

我無朋友

你又係慘小小既